飛天南內幕嘢！

原來係自己狗咬狗

咁即係無事定死左？

就咁睇就係未死 不過有生命危險
同埋係自己社團狗咬狗咯

都關何君妖事嫁喇，佢走唔甩

冇錯 呢舖老撚都唔放過佢

咁張圖企係度忽然一下跌低點解釋到

老吹啦, 咩內幕 !

睇條片係佢自己瞓低，啫係段片開始之前飛天南比自己友劈過？

受傷都唔係咁樣突然訓底呀？
中槍呀？

未死，仲要可以對答

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

仲未？

冇興趣知佢點死
未死嘅快啲
死咗就通知聲

珍寶珠啊嘛,拎去,慢慢啜

而家唔需要呢樣野，係要獨立或者放返俾英國

佢老豆邊位呀

P牌仔
話咩內鬥
內鬥關地鐵入面平民咩事
想將件事包裝成內鬥？

睇黎大雞識隱身術

原來吹大雞係咁解

樓主收既係乜鳩風呀

on9 睇住直播見個傻閪係自己無啦啦訓低 你老母就比人劈

推

留名睇1000個訴求

心臟病呀 睇片啦